港媽旅行

真係咁醒？

港女預左， 不解釋

點解可以咁on9

嘩，排咁耐，會唔會有一堆買咗香快運既，趕唔切去boarding gate俾人斬？

港蝗

真係好撚醒喎。

肥婆特權

下一代咪就係咁無左囉